[申柳真] ITZY MV出左

20/100
20分係比柳真

睇到有d眼花

聽咗一次
好普通
人又普通
歌又普通
冇買點

YG group?不過柳真真係好撚正

JYP..

睇黎跟師姐一樣賣心亂如麻算啦

感覺好yg

柳真正

彩玲成個彩燕咁

係

一樣咁醜

柳真真係好有魅力

李氏美人姊妹嬰兒照流出

如果有埋somi 依團就屈了

🤥

Style YG 首歌同舞係jyp
但係真係好普通

我射精成隊ITZY 走羅美蘭

MV 好睇，隻舞好正，但係首歌好一般....

好一般 vocal都唔分唔到係邊個

Debuts歌呢首都算唔好聽，
中間嗰到勁突兀，
舞都係好普通，
無乜洗腦位
純係出道嘅noisy 勁

丸子頭果個幾正 應該係新既射精對象

chaeyeon好醜

方時赫

佢做錯d乜 點解成日黑佢==

天涯歌女真係好憎佢咁

個MV花撚到做乜柒

聲線分唔清 無pb咁明確

成隊Yuna最正WO

風格好唔jyp

全隊個樣都唔掂
首歌唔係難聽
但冇記憶點

Yuna都好正喎

唔知點解見到最左邊個丸子頭妹我jer仔就有反應....係咪想我舐佢腋下既意思

想問下佢叫咩名...

中間有啲似fx luna
其餘四個個樣都唔討好

丸子頭qq

首歌聽落令我諗起fnc新女團cherry bullet首Q&A

QANDA都好聽過E首..

尾到

差咁遠

ching sick ball

Q&A好聽好多

通常丸子頭果d都唔差...e.g 娜璉

下

丸子頭果位中間喊得好夠氣，中氣好正。 根本得佢一個carry到呢種咁閪咁強勢嘅concept，其他就一般女團水準

btw你上面果張seulgi好鬼正..睇到我扯左少少旗...

有種感覺Yuna同ryujin好快紅

又悶又難聽

我打柒你

差過師姐Twice好多

我地同樣g持rv g持seulgi 唔好咁==

啲mb咁7....

agger
樣都靚好多

丸子頭叫黃藝智，之前上個叫the fan ge節目，跳舞真心勁。
但係出道歌真係……唔多得

個丸子頭叫藝智?
有少少seulgi味

thx bro

屌你老母！

seulgi黑收聲啦

樣幾正 身型幾正 腋下幾靚=我射精她

好撚醜
睇左一分鐘就頂唔順

可以繼續追Twice了

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

真係咁差咩？.....但我幾鐘意啊
有冇人都一樣鐘意？

首歌麻麻
不過Yuna

唔會紅到

首歌其實都ok
柳真明明唔算好靚但好有魅力

我覺得首歌ok 雖然唔係特別好聽 但都唔差

我覺得成員嘅受歡迎程度都算平均
（柳真受歡迎小小ChaeRyeong差小小）
又同twice走唔同嘅風格
又係JYP出品
前途應該幾好

首出道歌唔啱一般人口味
不過睇得出想食埋YG個餅

好波導

yuna表情好恐怖 個口好大

點解彩玲可以咁多鏡頭 又冇彩讌咁有觀眾緣同實力
btw非黑 其實佢哋有冇後台 可以兩姐妹都去到大組合度出道

連登品歌大師黎了

我覺我唔錯 幾好聽

(春麗頭最靚 把聲幾好聽) 準備成為打手

首歌一定作得好辛苦

一定中間位 接極都接唔到
直接cut左開個段 後面個段順好多

識貨 好都咁諗

最左最靚 其他大把大把車落去

收皮啦屌你

樓上傻鳩

樓上上傻閪

樓上 and 樓上上 死傻閪

坦白講
我幾撚鐘意
形象夠多元化
出道歌嚟講幾好

rebests啦

rebests 咩意思

傻鳩先唔知

佢係

上網搵都冇e個字

彩鈴+yeji

屌你！

佢兩個好似樣

佢似好多個明星嘅混合體
本身以為yuna係絕對門面 但睇mv覺得佢靚好多

對首歌有啲失望
晒咗佢地實力
柳真同yeji咁正:( yeji唱跳rap全能

冇somi成隊冇哂睇頭